強烈支持一國一制

強烈支持一國一制同拆關
反正港豬都唔理
不如一齊投共屠殺佢地
呃曬佢地血汗錢好過
冇軍隊冇人有心
講幾多港獨都冇撚用